0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

開始

孽瘤又鳩up

你舐到袋低泥都食埋
特首都冇你份嫁啦

無人撚佢

收皮la屌你老母

釋法 = 修改法律
唔怪得人大成日釋法啦

係就快
想睇英國再反制 到時1+1就有bc